【2020鼠年運程】蘇民峰：社會爭拗減，樓價勿看淡

2019年進入尾聲，投資者又是時候為2020年做好準備！《iMoney》每年也邀請堪虞學家兼資深投資者蘇民峰，預測新一年的股樓走向。雖然中美貿易協議首階段達成共識，恒指重上27800點水平，但蘇民峰認為投資者不宜過分樂觀，中美關係仍存暗湧，預期鼠年恒指走勢先跌後升。他估計恒指低位有機會在1月，或是5月6日、8月8日出現，股民要好好把握機會入市。

8月8日星期六冇開市

算命都算啦 算股市咁都俾你條仆街諗到

蘇民峰係有啲料

先跌後升

佢向來玩投資好撚準

問得呢啲問題唔使答得太認真
背後有預設立場
都係想人聽到好消息，而唔係聽真話

蘇民峯憑算自己命運，把握投資時機搵大錢，跟本連下世都洗唔灑

佢以前炒樓已經賺到夠

究竟佢基於乜野睇個市

準過撚佢18年叫我一個朋友買鋪話2019到2021一定勁高，咩地運，我朋友比佢搞到依家冇左三分一身家

蘇民峰提到，雖然地運每20年轉一次，但一般10年之後會見頂，「所以現在的地運已用完，西南區已升到天價，2019至2021年是整個市道暢旺，已再無地區之分。」計一計數，下一次轉地運要數到2024年，蘇民峰說將轉至北區，而且全球通行，「加拿大、俄羅斯北面都是冰山，或者澳洲的北面，現在仍是爛地，沒有人要，看地運是要看長遠的。」

地運，咩金木水火土，我班有錢朋友好撚信屌

俄羅斯，咁咪要投資俄鋁（486）？

蘇民峰炒樓係有D料

你朋友搵佢真人睇？

係，佢本身發達好信依d野，以前搵開麥零零，佢依家每月比息都比撚死

佢好似唔多會叫人買股票都係樓同埋鋪頭

2019?

佢點發達，成日覺得呢d野好on9,冇咩腦先信，但又有有錢人信喎

睇近期個勢我都識算啦
而家一邊獨大，進入共產管治
邊有機會比你爭拗姐，邊個有異議拉邊個

其實利息都係低既
反而想點知道會轉左師傅